［手足已成condom］手足係fb比熱狗咬！冇人幫拖！你地對唔對得住手足！？

話說我地手足想出post反熱狗谷下泛民初選，所以就係fb page屌熱狗唔帶口罩

點知成班熱狗入黎咬手足，咬到手足潛左水
點解你地唔幫手足反擊熱狗？你地對唔對得住手足？我地係連登聲勢浩大，點解係fb潛曬水？

連登仔對唔對得住手足？我有反擊嫁 你地呢？

但問題熱狗叫埋人唔好戴呢

你快d去fb page幫拖！唔好當手足係condom！

要幫手都貼條link

我正式宣佈：熱狗正名做熱犬儒派

熱狗正名做熱犬儒派，熱狗同鄭松泰唔好再沾污本土派呢個名

熱犬儒鄭松泰驚輸驚失去教徒就縮撚埋一邊，自我感覺良好，淨係匿埋喺自己世界入面，然後關鍵時刻就做坐凳泰玩泰好坐，上返網就淨係打嘴炮，做就碌撚，侮辱晒毓民
呢d係犬儒，唔撚係本土

熱狗正名做熱犬儒派，熱狗同鄭松泰唔好再沾污本土派呢個名

熱狗正名做熱犬儒派，熱狗同鄭松泰唔好再沾污本土派呢個名

熱狗正名做熱犬儒派，熱狗同鄭松泰唔好再沾污本土派呢個名

Search 幫港發聲 Sing Majority
你唔係冇like下話你黃定藍

你係連登紅字屌熱狗冇用嫁 你可唔可以去fb幫手足 你點解當佢地係condom

😡condom

勿回

Heidi議助咁早既？你個Heidi點解唔戴口罩咁環保呀？

你叫人唔好回咁手足點算？你點解當佢地係condom?

樓豬鍵戰贏曬

手足比你當condom

呢兩日之後，熱狗咪知幾多人識分邊啲係會上戰場作戰嘅本土派囉
熱狗沒落倒數

[肥亨利] 名為「初選」的病毒將於今、明兩天肆虐香港

你連fb手足都唔救 仲點救香港？